旅行社零團費投票團

咁都比個仆街政府諗到，間接資助 24/11 一車車零團費鳩鐵一日遊黎投票。
種票？而家又禁制埋你查核。

now區選情報Telegram Channel